
                      No está mal pero ¿qué a paseo con hull? lo habéis eliminado de la acción muy mal por vuestra parte el no puede desaparecer es un supe héroe más y de los más fuerte por lo demás está todo bien pero esto es como una buena comida pero le faltaba un ingrediente  para ser una excelente comida el ingrediente se llama hull
        
            